唔好再用“嚟香港醫”！係“嚟香港播毒”！支那武漢肺炎無得醫嘅！

不如用"福建肺炎無藥醫，究竟想死喺香港，定喺揀喺家鄉過身。"